三十歲了 好鐘意食媽咪面 唔敢去買

而家都靠hktv送黎
成日想食又唔敢買
點算好

扮幫人買

唔撚識戴口罩?

1 叫媽咪買
2 扮幫媽咪買

扮幫個仔買

間房1/10 零食。
後生仔，只要你有俾錢，wfc 邊個去買。
唔好睇到自己咁高，ok?

死肥仔

食得是福
未有糖尿病前